獨媒: 【2020年，香港人的清明節】

【2020年，香港人的清明節】

今日清明節，不少人到位於羅湖的沙嶺公墓拜祭。

這裡安葬的都是無人認領的屍體。來拜祭的人在每一個沒有名字、只有編號和日期的墓碑前，放下一束白花或上香。石碑前還有其他祭品，包括工地頭盔、黃色雨傘、紀錄反送中抗爭的書籍等。

在地上，有人畫了指向墳場方向的箭嘴，寫上「拜手足」數字；在樹上，有人掛起「光復香港，時代革命」的旗幟。 @ 沙嶺墳場

推
年年都記得

繼續嬲下就算嬲完冇事

好嬲啊屌3萬thx

手足黎 唔割

不分化不割席

比狗拉哂啦 仲等你地進步

犯法就係犯法，前線從來唔會屌狗尻拉，只會屌制度已死

唔會有手足話自己set rb 玩火魔係為公義所以唔應該拉

你地慢慢靠好嬲抗爭